[KIV/OPSWI] Rozbor open source portálů z pohledu dat o projektech
=================================================================

## Zadání ##
Cílem projektu je pomoci ve výzkumu procesních dat v projektech s otevřeným zdrojovým kódem.

* [1] ⏳ Navrhnout základní klasifikaci OSS projektů pro analýzu jejich dat
* [[2]](https://bitbucket.org/pwnsauce8/kiv-opswi/wiki/Code%20hosting%20platforms) ⏳ Najít, prozkoumat a popsat OSS portály (github, apache, gitlab, sourceforge, ...) -- pro každý: zda/jaké má zaměření, použitý version control system a issue tracking system, možnosti získávání dat z nich
* [3] ⏳ Zjistit, jaké nástroje pro analýzu takových portálů už existují
* [4] ⏳ Napsat [jednoúčelový] nástroj, který poskytne rozhraní pro výběr projektů z OSS portálů tak, aby pomocí něj šlo ve velkém objemu projektů vyhledávat podmnožiny vhodné pro další zkoumání

**Téma vypsal:** Doc. Ing. Přemysl Brada, MSc., Ph.D.